Pokémon Let’s Go 偷跑討論區

係米偷跑左？有無其他地方已經有？

幾錢？

SSP game 大概$450

一早有討論區POST喇喎

連plus 870 蚊

米米米米米米米

好景 比卡超 加波
858

呢間淨game 420
拆盒賣

咩叫拆盒賣
淨係俾張卡帶你？

收埋個波炒掛

應該得你一個get唔到

個plus其實有無必要買
係咪掉波個手感會好d

你咁惡做咩🥺🥺

好多人都課金儲夢夢姐
睇review 話個波捉嘢好用
但揀menu 好麻煩

好快用哂精靈球

課金

常青森林都未出 成班 13level

有無賣美術冊？

現價都係440，早知唔訂
利申：420訂 行

日版係咪無得用中文玩？

行版唔偷跑得, 驚比人鬧
但大條道理賣水貨就唔鬧

有無得就咁禁制捉

米你老母

諗緊到時買唔買埋個精靈球

買啦

邊到仲有得未 要7點收工先有得去

有沒必要買返個球

睇你要唔要隻夢夢

188 上2樓$440 已買 見到都幾多貨

ching邊度有?

圖片果間 深水埗區

謝謝
由旺角過緊去

喜利有冇偷跑？

打左去問
而家已經邊左做890

女好景連波898

game舖 ：
個個 ，早知set賣$1000

等收工再去睇下

成場西裝友盪黎盪去
見到擺出黎即刻狗衝磅水 話知你870 899

利申 信和磅左899

謝ching 們

$788買左

同問

冇

正 $730買咗

黃金貴到癲 唔洗去
搵間4xx都冇 間間5xx
嬲嬲地返屋企算

咁多人買??

大鋪行貨無偷跑

大舖正日吧

你就好,我啱啱去已經話無哂

我去之前打左電話留貨

翻炒隻就收皮嘅免費手機game
加少少舊Pokemon元素 就成900蚊

原本諗住買偷跑cut amazon 單, 見到個個都差唔多成九舊水都係等多幾日$680 好過

900$好多咩

隻game要唔要連wifi先玩倒？
依家隻2k19玩mycareer一定要

我想問有冇人已經攞到主機set?

無話水唔水既

360咋wor

童年回憶900蚊，我覺得無乜所謂，諗返起以前細個玩紅綠藍版（GB)係常盤森林捉到隻比卡超就以經好開心，但兒家900蚊買到都只係回憶，買唔返以前既開心

因為第二朝要返工

俾多一嚿水早一日玩幾個鐘，然後又係要訓覺第二朝返工

咁都抵既 百零蚊買個方便姐 又唔係人人都成日得閒去買game睇game
況且有啲巴打等左好耐 好心急想玩 百零蚊返工半個鐘都賺到返黎 我覺得值

game舖 ：半個鐘已經咁好賺

下次賣貴啲先

Timid 開game算

想問有無得淨買手制同switch dock

貴囉 我又唔肉赤既 想要既貴幾千都會去買

用 pokemon go 個系統完全係迫人買波

想請問呢隻game係唔係可以雙打？

日官網

伊貝個配音好正

咁貴？

有冇巴打知今日熱線會唔會有?

準備隨時收工買貨

巴打係訂左?

冇呀就係，所以先要隨時收工

精靈球加game package日森連運費$700有找
但又怕個精靈球會壞

網上見到唔知邊間黑店1860雙版本淨game

條友咁都買

鳩到震

頭先見到佢話深水埗買

咁一定係黃金

咁都抵嘅，千幾蚊買個方便啫，好多人要返工唔得閒去買game

有冇巴打知黃金淨game做緊幾錢 諗住一陣放lunch衝過去

佢係學生，話買完趕返大學宿舍

睇上面
930左右

今日有機會偷跑

希望在明天

買日版係咪都有中文玩？

唔想個盒見到寶可夢

琴日都跑左啦喎

抵啦 係啲窮撚先左計右計
有錢既玩家俾貴幾千幾百先顯得高尚

行貨丫

係

真係想買嘅，5千蚊一隻都值

留返俾班傻仔買，我三百幾買同一隻game

兩隻game都就等於部機

三百幾蚊買到巴打一定一早上左車

訂鬼左行貨,
突然諗起一樣野..........
條CODE拎唔拎到夢夢嫁?

邊個code?

860下話

荃灣果間荃乜幾點開

邊到有就咁波買？

好多地方都有 淨波 個波好用

反而我覺得好難用，可能我手大

見到有728連波抵唔抵買？不過要3點後先有貨

抵啦

想問行版係咪會有證件套？

比卡超 同 伊貝版有咩分別

我今晚$400內會買到。
（要訂）

行貨好似未有偷跑消息
唔通要正日 ?

我訂戈間行貨都話聽朝先有 但見格離有間話今日6點就有

我訂個間話 兩點有日版 六點有行版

佢等老任收工驚比人篤
你6點再問多數有
間間都跑佢就唔驚. 你直接同佢講隔離鋪賣緊

今日派貨，最快下晝有

蘇寧$706 bundle, 不過要訂

我之前仲諗訂唔訂好
想訂個陣就截左

似會

其實行版同日版有乜嘢分別？

求問邊間？

無

只不過有啲鋪頭係老任代理
照計唔賣得水貨

荃灣曉鋒唔知今日有無機

無分別就即買

幾千算平啦，買個方便

今日下奏有冇

將軍澳有貨未

粒波有咩用

未知 但問左6點後有貨

熱線行貨有貨未

買唔買個波好

買黎無用

我買game咋
我平時當手提機玩都唔會用到粒波

係大埔hotline訂 其他鋪偷哂跑 佢都無影

有波先有夢夢？
定入面爆機都有

買黎要夢夢ja諗住

坐火箭

北角邊到?

夢夢係咪無得捉？

藍田6點後

有啊 捉齊150之後上太空捉

有無觀塘既巴打 你地會去邊度買

無
一定要買波先有夢夢

灣仔188好多間都已經賣緊

幾舊水買隻怪不了
Oras sm gameboy 復刻前後儲埋幾隻

荃乜入手

屌佢老味大廣三間例遲

達群今晚先有 掙扎緊買唔買埋精靈球

我都心郁郁 想要埋夢夢就真

其實個波可唔可以share俾第二部機拎夢夢？

我都係想要夢夢 唔玩go 要粒波真係無乜用咁

淘大 850

Ssp 電玩直銷 $730連波 淨驚 $380

188 2樓 靜game 389

overrated

熱線有未

有over過？

訂左仲未有消息

荃乜 日版750 應該算抵

等巴打觀廣黑店淨game報價

電梯位個間黑店?

留名等報價

無中間個間咁黑

邊間

賣850間舖都幾黑

今日觀廣全部未有貨 咪撚去

有冇特別版主機+波+game set 報價??

個間多數炒價 不過熱線都唔好得幾多而家

上環有無地方買到 收工收好夜 想陣間走出去一間買

有冇師兄報下葵廣單game 咩價位

唔記得上黎睇幾銀，是但啦，唔走黎走去啦，無幾何買game

淘大兩間不嬲都炒狗，電梯果間炒得更高咁解

觀廣而家唔算黑了

本身跟咩

邊間 頭先間間都話晏啲晏啲

Pokemon GO就收皮？巴打你係邊個平行時空？

仆街 岩岩上地鐵...

兩間都睇貨量標價，第一日有機會正價 第二日肯定貴

行貨..係唔係都要等聽日先拎得呢?

《精靈寶可夢 Let's Go！皮卡丘 / 伊布》雙版本差異一覽

屌佢曉鋒訂咗都要798 ball set

訂咗，陣間就有貨

390 日版

有冇人破完主線想放驚
收2手300

188 gamehit 有貨未

PS4 station買$368

元朗 城市島 1830有貨

想問精靈球set官方價幾錢

正式開售都未到就收二手

300難啲，炒翻幾日先

黃金今日6點後邊間有貨？

正常應該多人買switch版多啲

Ssp 日版 pika 連波 730
炒乜 9

訂左岩岩打黎 連波728

請問邊間？

正價幾錢?

739

係咪荃灣

黃金入門口果間日版460/美版390
過多幾個鋪位，行貨皮卡丘460
都係直蕭最抵

唔知幾錢

隔離post睇左連波800內

唔追夢夢無波都得啦 ？

藍田淨game 368

巴打淨game幾錢？

灣仔780咋喎

有冇葵芳巴打報價

行貨會開炒價架咩
食炒不如買水

不嬲都會 偷跑就更加

咁等下算

值銷 360 $

訂左都炒價 仆街奸商

yes 屌

屌佢老母

有冇巴打舍SO0拎得未?

差唔多所以switch game都直蕭買
又有得上網睇定價，個價未必最低但一定唔高
都唔明做咩仲要去黃金比人湯

378 728

信和咩價

元朗嘉城 連波698

今晚都係唔買住，忍一晚隨時平幾十

有無巴打報下淨波幾錢

竟然有6字頭

有沒人知限定機邊到有現貨?

觀廣家下咩價位？

有冇荃灣價位

葵廣排哂隊

有冇巴打知淘大今晚有冇（熱線）

知唔知淨係game幾銀

行定日?

良心企業

嘉城
以後訂嘢都呢間算
荃灣訂咗都798
食水深到咁. 人地698都有錢賺

只求打個和

Fuck 人 g 點
訂左ball set 698
Walk-in 750

有冇人報下188 ball set幾$

我都想知

葵廣 game 連波 728

限定版主機係咪要聽日先有？

好景ft連波中文728日758

信和地庫 行版378 剩game

中文版

屯門幾錢？

岩去左嘉城 真係698
剩game360

行定日

行

巴打葵廣有冇主機連game bundle 賣?

有無淘大價

淘大實炒

淘大個2間真係不了

咁唯有行去觀廣
牛頭角放工

同意

有無人hkq 拎左

觀廣有冇日版連波

有冇特別主機 幾錢

正仆街呢間

walk-in?

機set係咪有埋粒波？

188咩價

Didnt ask sorry

有，大量

黃金（行）波加game$780，仲貴過信和

去fuck 人 啦
Walk-in 750

屌你人地分開game同ball買加埋都唔洗咁貴

嘉誠365
去到要排隊

好多間都唔同價，黃金買記得問多幾間

Hi 岩岩買完

嘉誠喜利

曉峰而家越黎越貴 以前都話貪老闆nice成日幫瀙 而家荃灣去藍店/gameman好過

喜利738

walkin 定 訂左 ??

walk in ok

walkin 要排隊

信和藍店連波738
仆街 其他鋪開798

藍田良心
琴日800-900買果d咩玩法

唔知點解而家藍店買switch game平過好多街鋪

但藍店個盒係中字 好柒

698
我訂黎做咩

So0打左黎聽日開門拎得

收工去康怡問下798
淨game 398痴孖筋

貴幾十都算
貴人地成舊水!!!!!! 仲要係訂咗!!!!!!!!!
訂嚟都唔知做乜其實...

行貨同水貨有咩分別？

Ssp狗源大排長龍…
排到出商場外面

屌 早知去康怡買 搭車去深水埗都係度啦利申 西灣河住

呢間真係唔知點解咁多人幫襯

我住九龍就比多10蚊出番去買算

咪係，都低鳩能
咁做乜要訂

喜利排長龍
訂左先有伊貝版
Walk-in ball set得比卡超

直銷都係730
點解要入黃金？

想問下嘉城 walkin 有無伊貝？

日版？ 係唔係2個版本都有？

訂咗證件套都無!!!!!!
walk in 同訂都係798
貴絕荃灣

語言係咪跟機setting?

葵廣而加咩價

唔係

好景同信和有冇738或以下？

特登出左去直銷買380 伊貝版
但個盒英文黎

想問日版有冇中文

可以問下齋波幾錢嗎

語言好似入game自己set

聽日先去到 希望仲有

話咩物流問題，今晚先有

一世都唔撚幫襯曉鋒

Hkq出名貴 on9先去

好撚嬲
咁叫人訂嚟做乜鳩

Ssp黃金Mision(類似名）$378港行

其實粒波真係好有用？太貴

屯門 378
Box set2990
波好似718/728

屌啊 我新都城768

咁就要睇你要唔要夢夢，同玩唔玩Pkm Go。

是但啦

藍田40幾人排隊買

嗰間一向都貴

有冇巴絲可以報下188 仲有冇日版連波？

打死都唔要港行

又話冇人買，出面排曬隊wo

有冇粉嶺巴打報價

好運 800

葵廣咩價位

有無巴打有排隊相睇睇
岩岩4點鐘ssp都唔算多人

屌你老母上水淨game 420

觀廣全部798

有無大埔人報價

嘉城walk-in 698連波 仲要無咩人排

Switch 第一隻pkm game , 點都會有人捧場的。

網球又玩完，party又玩夠。
又唔想玩遲過ps4 的dark 同女武神⋯

嘉誠見到好多巴打買完

巴打又係嘉城，
佢地真係賣的價錢最平。

條女

有無人知淨波幾錢？？？

淘大 379 比卡超

喜利頭先買2間都排到落樓梯
任地獄已死

嘉城不嬲好少賣炒價
良心鋪 不過應該淨番幾箱就賣完

百老匯又湯客啦、 同捆包2906+500骨

嘉誠係邊？

深水埗同旺角咩價？

信和有冇行貨嘅set賣?

不如有良心既加個密

一樓，我個人中意男老闆多d , 個人個樣有d 惡咁但超nice , 服務態度都好好。

葵廣排到出商場門口

知唔知佢幾點開門
諗住聽日先去

188 幾多錢？

398淨驚，798連波

Set

點解咁多人連波買？為隻夢夢？

藍田368 無晒波，仲有20人排，好多人出機搞到慢

買左既巴打 想問係唔係用code黎換夢夢？

想問係冇曬淨波 定連波+game都大月

聽講一開波就有 買左就好快d用上網話隻夢夢有期限，買完無用過既話會無左

買左機, 唔要波同game, 有冇爸打要？

388蚊 無食炒價

淨波話正日先返

葵廣兩間都係378 728

大家覺有無需要買個專用殼包住個波？

邊度交收

手制都要殻？

為隻夢夢
如果係跟番黃版既話game入面係無可能捉夢夢
當年夢夢係用bug chok出黎

即係DLC野黎姐

嘉城698都無人排好撚慘
喜利738都排撚到出樓梯

嘉城仲要好好態度

屌咪撚爆出黎啦

先達二樓最平都係750
落藍店買738好過

上amazon 打モンスターボール plus
大把保護套同殼，但都唔平，帶出街
最怕跌壞

188金源
連波（中文）740

呢間野真係要同佢宣揚下

真係離撚晒譜....

要既留tg 爸打

想問呢隻係舊pokemon 版定係pokemon go咁

有冇巴打知銅鑼灣個邊有冇

想問其實點先會有證件套？

有預先落訂

屌 我以前啲game都喺曉豐買開 愈做愈貴
同區行多幾步去gameman又平多幾十

沙田？咁誇張？

落左都無

tg?

訂都要食炒價
奸商

邊間無良店咁賤格

另外有間388咋

問題係訂咗都要收你咁貴
人地698 都有錢賺啦行貨.
屌鳩佢曉鋒

你鬧佢啦. 佢想hold起賣呀.
個證件套幾靚架

同場有間walkin 768 都貴

walk in 貴幾十, 早一日
我覺得都合理啦...訂咗都798!?!?
仲要唔比證件套
曉鋒

剛入手$370
諗諗下都係唔要波
驚呢隻好快悶
玩一排先

我最後都係直銷買比卡超set730
比得好開心，好耐無試過排隊買game好開心

死奸商

做爛自己招牌

738

我一世都唔會去幫襯
同區間間walk in 都平過佢

有冇巴打買左連機bundle報下價

支持
俾人賺好過俾佢賺

真係唔想見到啲巴打再中伏
荃灣曉豐？不了

剩game

嘉城game zone有冇得walk in

食屎啦曉鋒

仲有小量比卡超版，伊貝要連波買

買左機, 唔要波同game, 有冇爸打要？
(註： 伊貝板)

留tg

仆街 諗住聽日先去

Game hit
機有訂2960 無訂3080

咁仆街唔洗member 啦

今朝搭地鐵見到有人玩緊

個波點連架

真係垃撚圾
仲要人就佢交收

game+球
其他無問

機set 3400

馬鞍山 playwow $409+419
淨係買左game

間野喺邊到？

炮台山 力場遊戲
$2880入手

住港島既巴打可以既唔好再去灣仔la
支持下D良心小店

我都嚮曉峰訂左
不過今日2點幾去到未有,佢話可能4-5點先有,所以未拎

睇下聽日去佢開價幾多先

其實荃灣買game除左果個商場,都唔知去邊買,
除左曉峰,第二間果個4眼仔就有啲串,唔太鍾意佢
咸碟隔離果間有幾次試過平過大果兩間, 但好少發生

mk熱線ball set 比卡超行739

好鬼平喎講真

比卡超係女仔

呢間咁既野 已經唔駛比租 仲要貴過出面實體👍🏿

呢間真係良心舖
我岩岩都係度買

真心希望推到多啲人知

普通版都平 370
自從mhxx都無炒價之後全部game都呢度買

頭先多人排到

屌我喺力場對面返工做咩坐車落信和買波....

嘩 邊間 聽日去入手先

車錢都蝕埋

力場d game 不嬲遲人4-5日

我之前好多時都即日有

屌呀行貨咁撚抵既

上次太鼓遲人三日
試過佢拎貨日子就唔岩
洛克人遲成個禮拜

bundle $360仲唔衝

佢改番760啦 垃圾昆水肥西
出去買都唔益佢

日版同港版好似冇分別
點解日版會好啲？

你想唔想見到大大隻字精靈寶可夢/皮卡丘

日版跑早兩日,琴日已經有貨
盒上面唔使見到皮卡X既中文字
入game照樣有得揀語言

有冇巴打住粉嶺知邊度買比較抵？之前訂咗但今日打黎話要3050機set，想睇下有冇其他低過3000的，唔該哂

Switch主機係咪都係日版港版冇咩分別？

度度租金一樣咩

粉嶺得粉中一間

希望係第一日唔知價啦
成日荃FUNG都貴SSP/MK 十幾廿蚊

荃灣要買平game都唔知要去邊間

藍田 698

日版冇保養

BTW嘉誠係真係高汁
上次USUM都已經係偷跑又唔係炒價

咪玩啦
隔離鋪walk in都平60$
你曉鋒預訂咗都仲咁貴??
擺明想貪到盡啦

信和樓下379
機2999

巴打求地址 下次買game搵佢先

有無人覺得個波粒制好硬

有

So0
機set 2906
波set 706
齋賤畜 419
機set冇訂既話可以照買等下批貨

有無人賣個證件套

好掉. 唔好行同襟

啲鋪頭hold 咗一盒會另外賣啦
幾靚架都 實賺下錢

D鋪而家開幾錢？

有冇得wallin?

唔知
應該冇？
聽日再留意下

成棚人等老細返黎

輕輕一推
咁撚短視嘅鋪頭真係唔好支持.
未買嘅巴打聽日都咪撚去呢間

真係離晒大譜, 預訂咗都可以貴過隔離walk in咁多

我都想要，麻煩咁多位巴打們幫手留意下

幫推

荃灣買game不嬲貴過旺角，二手反而可能平少少

有冇觀塘報價

日版特別版幾錢到？

想買日版有波,邊度最平

單驚 $370合理嗎

去黃金定信和買齋game好？

有無人知喜利今日有無貨？

呢隻game有無得online玩, 淨係得單機/面連

賣哂未

邊到有日版淨game 唔想要中文盒

我想問Switch係咪冇Online買Game？
想今收工玩，但收工出面D Game鋪應該收哂⋯

Eshop

去直銷買英文盒

Sor 當我冇講過

我發現可以係日本個Eshop買到，其實日本Online版同香港版係咪冇分別？

其本上都係一開始選你想用邊種語言玩

我係咪漏咗攞斬樹技？打到去水系道館都唔見有

有冇觀廣 bundle報價?

有冇高登報價 ?

屯門壹號總站
行貨主機set $2918

沙田有得買嗎

行貨主機set應該好多地方百貨公司都有

部野好似算係冇乜炒價

有冇淨game

主機set有冇得WALK IN?

單買驚 唔連波 有冇人知幾錢?

無知一問 有冇PKM Bank

個波其實緊唔緊要？諗緊衝set好定淨game好

me too

有無深水埗淨驚報價?

太古APITA walkin $706

喜利單驚378連波738 買左連波

買左738連波

千奇唔好去曉鋒

各位睇住，間野係荃灣

188 狗源 套裝機 2980

game + ball

有冇人知邊度有伊貝証件套特典？

Walk-in? 係咪比卡超版本都有

有冇人買左覺得唔啱玩 想收隻伊貝衫版

嘉城730

信和熱線
本來以為晌盒入面 點知無

so0已拎波game 有套

有無熱線訂行版o既 有拎到證件套？

荃灣有無??

how much?

Mk 蘇寧$706仲送套
Walkin 就有

其實粒波有咩用？
係咪可有可無？

船長畀 01

屌, 偷雞

想問有冇日版賣？
想儲日版 (雖然我知玩落冇分別)

邊度仲有日版連套

YES

應該行版先會送

有冇人知邊到依家可以訂行貨機，連證件套

piago都係

188 咩價位

巴打, PIAGO 有冇主機SET?

有呀 我見德福嗰間仲有

炒到咁撚貴果啲真係食屎狗

大家想討論遊戲內容可到以下既帖

[Switch]Pokémon Let‘s Go, Pikachu & Eevee遊戲討論區

二樓740

剩GAME呢巴打

冇問

BTW...THANKS

我訂行貨架

Asia 互射80金
WxTxF#1214

琴日738買咗

仆街我都係喺信和熱線訂行版，仲未攞，唔知係唔係都會俾佢hold起

早知就唔訂啦

有無人知旺角今日主機咩價位？

錯post阿 ching

唔訂嘅so 0 walk in 全線709$

+x 淨game呢

so0有無淨game賣

S0有冇機set walk in 賣，大概幾錢？

so0淨驚成419,是但一間都平過佢啦

機冇walkin
得game 同set
Set 普遍平過好多game 舖 $706
Game 就貴過 $419

行版game 盒寫中文?

係呀寶可夢

Thx

MK SO0 有貨。706入手!!
大家唔好食炒價!!

出面咁多間訂咗仲貴過人地walk in
屌. 以後都唔訂

今次so0抵讚

但係so0行貨要硬食寶可夢

Mk so0 冇曬波set

出面間間行貨都炒到750+ 啦屌
真係賺到盡

星際嗰間喎

用 hsbc 信用卡 最盡回贈多25獎賞錢添

各位屯門友知唔知game連波套裝幾錢??

暫時好似得1間平過so0
698

仲要得果幾款,好快睇到悶

張軍澳咩價

10分鐘前剛剛ＭＫSO 0 買完706
見佢剛剛開盒重有好多

良心so 0

荃灣曉鋒 正食屎狗

果幾蚊當佢一樣啦
根本呢個價都有錢賺, 咁多人買

係要貪到盡, 我屌

要all in 電器鋪先有
出面game鋪, 信用卡收charge
不過呢啲都算

訂咗都炒貴過walk in 真係好仆街

so0有得碌卡
698應該只可以現金

啱啱睇咗張軍澳新都城 768

so 0 香港良心

岩岩係piago買套伊貝主機2906+比卡超套裝706

rich

利寶淨game 388

主機 set唔係包埋game +波?

佢應該係要儲齊一套

唔係，係主機要送比女朋友

好想買 出邊有邊度碌卡3k 內

piago咪得，唔收charge

Piago仲有貨？
而家收工去

利寶有冇主機set ?

有無日版波set報價

LIHKG 原價放野

德福？ 我上網見豐澤都有

沙田SO 0 有冇賣GAME 連波?

岩岩買仲有

新城市果間岩岩問有

屯門市中心so 0無比卡超連波套裝，得伊貝連波套裝

炮台山$2880

黑店

拎time off 收工去睇下先

係邊間買? 太古?
我怕收工去到無哂貨

德福

幾錢

188 問左好多間

比卡超版390

伊貝版380

調景嶺368 岩岩入手

元朗嘉誠商場到 行機2250 比卡超360 MON貼+機套 130

元朗嘉誠商場到 行機2250 比卡超365 MON貼+機套 130 先o岩

已買 比卡超版

巴打知唔知佢仲有冇存貨?

應該有 我見我買完 後邊都係買比卡超版

應該仲有貨

THANKS!
希望6點仲有貨, 未收工

D良心小店知你班鳩頭唔鍾意寶可夢
波set貴港版40

邊度仲有日版?

太古間APITA有冇主機SET買?

本身收5半 廢事同人迫早d 收工晒P

食相好核突，要分開買775$

$388

哇咁平！藍田都要2950

有冇人有188波set價

piago淨game幾錢知唔知？

piago仲有冇bundle貨?

將軍澳邊度仲有得買主機set

調景嶺地鐵一出

2699主機set

元朗嘉誠/喜利有冇主機SET賣?

邊到

良心鋪黎架人地

咁痴線?

笑死！藍田食屎狗，返將軍澳see see

咁平

2950 但我無時間搵

深水埗黃金係咪炒到仆街

講撚埋 D廢話

+1

有 啱啱睇完

去咗熱線攞，話6月訂先有證件套

德福piago 706

深水埗so0仲有波加驚

想問伊貝機係送伊貝？
比卡超版跟比卡超？？

6月有撚證件套消息呀 11月先有官圖

10月頭定9月尾先岩 講錯

正宗黑店

Diamond hill 有貨，$706

德福有，岩岩買左

淨game 423

6月
信佢都on9
當佢賣20 30$, 佢幾箱證件套

屌你老母我仲好燥
仆街曉鋒, 佢又唔係撈唔掂
洗唔洗貪到咁

坑口738 Game連波
已入手

佢講完我真係hang咗機企喺度，完全唔知俾咩反應
我都幾想知有幾多人六月就訂咗，其實而家問返我，我連佢六月頭定尾開訂我都唔知

岩岩德福 買都有

咁都問? 送小火龍同車厘龜呀

德服walk-in 買都有？

有阿 我買比卡連機set有

我後邊買 依貝 game加波 都有送

啱啱見有人係果度買game連機3100

頭先應該見到你

咁多人 點會認到

荃灣蘇寧冇現貨

不要再說了

葵芳so0 $706 送證件套

Piago 買？ 幾錢

2906

706

嘉誠淨game$365 得返比卡超

頭先仲有十幾盒機

Aeon 買左波連game 唔記得問佢有冇套送

岩岩落去問左 佢話7月訂先有 我話10月官方先開訂架喎 佢話任天堂俾唔夠證件套佢 有貨要再通知我喎 你落去留返個電話囉
Btw樓上電氣都見到有證件套 老任同熱線有仇呀？咁都上到官網銷售點list o既？

我係熱線訂 真係6月訂 有
之後有人拎十個有9個都無

但樓上多到放display

巴打幾錢呀

唉，今次又中伏訂貴左$758，個阿姐仲詐型唔俾埋個證件套

熟客仔收左我齊頭7舊波set

188 淨game 幾錢？

邊間
其實證件套已經唔算非常吸引 如果訂日版有公仔果d仲唔炒？

德福Piago 連波$706
只剩eevee版已買

188 一樓 百科電玩
慘在我仲喺度訂埋大亂鬥

舊年喺狗源訂usum，冇偷跑之餘仲扣起埋特典，俾人撚到一頸血

今次見老任訂game個list多左呢間，諗住試下，點知又中伏

頭先黑起塊面問佢攞套，個阿姐即刻鵪鶉咁死死地氣攞出黎

熱線都晌老任list

So0 簽卡706 都有得賺
Game 鋪炒價收現金fatfat

已知有訂game無俾證件套鋪頭list：

1. 信和 熱線
2. 188 百科電玩

信和3樓 368岩岩買完

好景細舖淨game 358

屌你真係撚狗咁撚喎
6月訂吹得就吹

信和一樓都係368

Ssp咩價？

無仇, 係啲鋪競爭細. 自己把炮
老任香港個office 細到豆潤咁
佢擺明hold 起啲證件套遲啲賣啦

之前果啲特典都係咁賣

曉鋒訂咗都798. 無證件套
屌

呢間野都係麻麻地

以後去元朗買算數, 屌佢老味
蝕車錢都唔比啲炒狗賺

如果一舊水訂，落so0買都唔撚益佢

尖沙咀so0有貨 已入手

1點幾果時問咗幾間 比卡超版
388 - 398
伊貝版可能平啲

3. 荃灣 曉鋒, 訂咗都要798 屌老味

有冇大埔巴打知幾錢？

電氣果度我無留意幾錢 本身10月想去電氣訂但佢無開訂 而家就見佢放個證件套出黎display

岩先7點去曉峰拎，我訂左既，連埋訂收我total 738
有證件套既，不過冇一開始拎畀我，開緊單果陣我問佢唔係有特典跟咩
之後老細個仔話：有，你訂左架嘛
最後係有畀我既

不過見上面個巴打有咁既經歷，我諗我下次都唔會幫襯佢，又唔係平過人

可能試下濕鳩地皇3樓果間，仲近我屋企

So0訂貨係咪有套 如果係下次去佢度訂算數

SSP求價

見有唔少巴打遇到炒狗話咩6月訂先有狗牌送

但事實上官方係喺9月28日先公佈官方特典同指定商店list

人地會答你 我攞起黎都無用 老任俾唔夠貨

大部份740-750
同埋有d黑店標8xx咁
最後隔離深之都買左728

門口入去頭幾間 有一間850

百記主機set幾錢

無問 但個sales話無晒貨

利寶730

我係so0訂 訂時講明有套
拎時本身無俾 要問多句先俾 唔知有心定無意(訂同拎貨唔同staff)

信和有冇獨立手制賣

其實邊個版多啲人鐘意

唔知又唔識係so0訂

主機set咩價位

fuck 人 G 點今次都黑黑地
ball set 伊貝都 760

星際so 0話冇晒, 明明大把喺度

188 波set $740 日版

旺角咁多間so 0都冇?

今日鑽石山蘇寧買 706

咁正

好景 淨game$359 淨波$359 game+波$719 大把貨

咁我岩岩應該見過你

8點個時經過 ssp 金x, 要排隊買game, 真係好耐未見過

相認

中間個間？
間野game連波750
要證件加多20
on撚99

係呀 唔平㗎 但都咁多人買

直燒網730

但係係日版

730咪算平囉

好靚女果個

好景有間都係 見人買game+波都唔送套 套要$20

係咪有占卜師鎖性格？
個npc 係邊個城

屌 預訂冇套 我屌你老母奸商

都諗緊70幾買中文 定多小小買日版

頂唔順個盒個皮卡丘 俾多20蚊都唔益港任

睇你要唔要個保養
應該好少壞

有個波好玩好多

set機邊度仲有貨？

連波幾錢？

因為女友唔比買
叫我寧願蝕訂金
又無人想$2.5k執走主機set

伊貝版

咁都唔俾買，飛左佢好過

落左訂都唔比買 你買完全新放出去好過啦

cls
正常女仔會迫條仔陪佢買

有興趣⋯點玩

tg傾?
@lihkgpokeM

傾傾

淨波幾錢

蝕條女好過

蘇寧ESHOP 有貨$706

以前條單車徑路改左騎識飛既寵會飛左上天

你係咪男人嚟㗎，又唔係佢出錢！

依家仲邊到有得買ball set？貴少少都得

請問淨game正價幾錢㗎？

me

想問伊貝set + 比卡超剩game 幾錢

仲有邊度有貨
Target 3000 以下入手
間間so0都冇貨

證件套擺出嚟賣了
20$個 話6月訂先比你果啲
早4,5個月幫襯先肯湯少你廿蚊

有冇巴打知九龍城龍珠賣幾錢？

百記賣34xx on9

想問淨game 比卡超版 知唔知九龍灣附近邊倒有貨

無啦 打左去問

買咗伊貝set想放game
有興趣留個tg

@kennethkuma

邊間大鋪仲有比卡超精靈球，想look card

冇追Post, 想知係咪可以o係pokemon go 過啲精靈落去？

Hori個精靈球套有冇見到？

不如你送俾我，我做你女朋友

搭單問埋仲有無Hori既switch pokemon保護盒

想問 walk in 蘇寧 ball set 有無證件套

So 0

岩岩葵芳 都見到29xx
728 同 378
分別盒同淨game

尋日我walk in 鑽石山冇

呢間死賤種黎

有冇人知灣仔188有冇貨

度撚度都冇曬比卡超版

黃金成個場仲有好多

冇lu
含淚買左伊貝版

對戰係得同npc打？
行草叢撞怪只可惜捉 無得對戰？

元朗 有 得返比卡超 set

九龍灣 piago
Game $423
Ball $35x

盒set 得返伊貝，分開買左比卡超game and ball

豐澤有無boxset賣？

去更piago 今日買波set 仲有冇證件套

岩先有

問左德福個sa
佢hea答我所有分店冇曬

仲未諗到買主機 set 定普通機 + game

要精靈球就set啦,,

但係好似好少地方有比卡超主機 set

荃廣0蘇仲有依貝bundle

去咗樂富 Piago，有比卡超主機 set

太古aeon 比卡超連波套裝，會員95折 折左702$仲有幾盒

push

旺角仲有無大鋪係主機box set

今日話775

主角伊貝係咪冇得用進化石進

Walkin 買得

買左 機Bundle
多左隻Game 同 Plus ， $700 放 港島線交收

請問幾錢？

有沒有要日水 比卡超版
放二手 想買返伊貝下載版

HK$2,906 主機 set + 證件套

唔好意思，請問你見到時仲有幾多盒？

佢啲箱擺得太低睇唔到

咁都得坐地起價！咁上佢eshop 買

706 eshop 都賣晒

中西區最近bundle有無

邊度有伊貝set

主機set

比卡超 性格 rash 馬虎 （加特攻 減特防） 係咪 ok?

有冇人知188仲有冇game+波

九龍灣最近邊度有主機連game
3000樓下

巴打邊到有證件套賣？

有冇去睇下 Piago

得番伊貝版本
比卡超版本未知幾時番貨

噚日樂富 Piago 都仲有比卡超主機連 game

剛剛陪fd買完得返伊貝版

夢夢係咪只可download1次?
2手用唔到?

淨game版既話幾錢可以入手？

琴日去好景見有大量game 機bundle

想問下係邊間 仲有冇貨

屯門壹號總站有間機set 2948

大量都無用😂

肯定唔係2906

求29xx pikachu bundle

有無巴絲知今日旺角日版比卡超連波幾錢?

太古康怡aeon
2909

想問有無人見到有英文版主機set?
我唔想見到寶可夢
但日版主機又唔係實體game

買一部機可唔可以兩個人玩（兩個主角）

好似好多野無左
有無人list晒無左/改左既野？
eq. 努力值，特性⋯⋯

球套搵極都無人

葵廣，岩岩買左

得返伊貝

放日版
波連驚set 全新

710/1

好景大量

3180 ?

荃灣邊到冇29xx嘅bundle?
比卡超版
Thanks

其實幾錢先係正常價？

有無巴絲係中西區/沙田區買到非炒價 set

樂富最後一set依貝比我買左

本以為比卡超會好搶手，我見鋪頭都特登入多左比卡超。但原來伊貝都好多fans，我買果間直頭賣哂伊貝，得番比卡超。

我都特登買伊貝 特別d

請問各位信和/好景宜家咩價位 淨game
放工尻衝去買

D大陸佬一買就40部

機29xx
驚連波698-716
驚368-388

其實除左升LV系統變左
畫風變左
骨架都係以前既.....
唔明點解咁多人玩

真係FANS 向.....

回憶下童年

屯門友去萬寶買好過,2980包貼反而呢間另計,KK 3100

無為意 好似2字頭
我買隻game先35幾

2字頭都ok
第一日有d鋪開價成3580
反而門口有良心少少3180
但都係貴

好景 GAME $358

有講過 可以一機 2P
但唔知係咪本身要連動第2個ac???
如果唔係都幾難計 定係個2p只係垃圾陪打

2p係條女陪住打

話咩可以一齊掉波捉 咁就易D捉到
同埋打人個陣 係2打1

但我真係有d 15 16
佢無得打怪 變係捉怪升Lv...
d npc打得既 數量會唔會好少

我覺得pokemon個重心係打怪度

就咁買隻game 又無玩開手機版會唔會玩得無咁爽？

利申一直有打開pokemon 正傳rpg

無手機版go
滿腦子回憶老玩家路過

唔洗第2個ac 開著另一邊joycon搖下佢就出現

除非你好毒啦 我覺得無所謂

有冇人可以答我 比卡超同伊貝邊個好啲

放工想去買29xx 邊到仲有呢

有人話好景29xx
你如果附近有piago都可以望下有冇貨

有冇師兄知旺角波連game

715

好似係得個開首寵分別。。。。睇自己啦屌你

我係打算偷偷地買俾男友。。。唔知買邊隻好 我唔識呢啲

咩料 去旺角so零問 game+手制898蚊

重有d版本限定既精靈

有冇話邊隻好啲

錯晒
係以前都不如

其實係咪當Pokemon Go威力加強版

咁差咩

超仔啦

首先刪左幾百隻精靈 不過依樣係講明 冇乜人有所謂
之後刪左特性 裝備道具 幾十招技能 同努力值即係能力點數分配
之後連線一定要add fd 冇左網上平台

灣仔710入手

其實係初代既瘦身版

英文版有冇唔同

開頭都有d唔慣 但玩玩下會覺得幾好

買咗 仲有幾盒 我見全部比卡超版

冇FD毒撚的悲歌

中環新個間so0 買咗 bundle $2906

好景仲有無比卡超淨game

大把

而家街價大概幾多

Game連精靈球賣緊幾錢

點叫隻比卡超自己落地行

頭先捉火焰鳥俾佢走左，佢點樣先至番出黎俾我再捉過…

好景行版$358 日$388

如果買連波版幾錢

邊間有得買 波 + Game 又有得碌卡
去咗蘇寧 UNY Aeon 都無晒貨
又唔知幾時先返貨

Save左先打是常識吧 細個打機無學咩
用GO過返隻去捉啦

旺角比卡超版日版連波幾錢呢?

騎住隻奉神犬出街真係好型

隻伊貝學到好多系的招，直頭當佢幾合一咁用。

比卡超都係
格鬥 水 飛行

有冇人知今集有冇閃光寵物小精靈

冇記錯好似$73x

唉屌, 係amazon jp 13號訂咗波set, 過咗16號開售到而家都未到手
信錯朋友, 以後都唔訂game啦

日文版係咪無中文字幕?

有中文架, 個朋友話訂16號發售, 最多19號到香港啦
跟著到而家都無休息啦

6-9日
等下
真係有中文???
我都想訂
你friend收你幾錢

仲要9日 !?
$698

點解隻驚無人傾?
係咪根本無攻略

用左Go過左幾隻異色
廢既 照升

個精靈球plus 無連遊戲係咪會無聲架？

遊戲台爆左幾個post

我上個月AMAZON JP訂, 今日都仲出成田, 有排等。 佢地GAME 都賣埋, 我都未有得玩.....

同病相憐呀巴打

想問荃灣Aron 比卡超套機 仲有冇貨 （係咪包球包gane

Aeon game

2個英文錯哂

知唔知德福piago 有無波game set 賣？

尋日見到display得返game同波分開賣

旺角2間so0
1間冇set 散裝買$718
另一間有set $706不過要食骨

信和$718~748

佢有冇俾個預計到達日期你？
我上星期四先係日森訂，星期五出貨
但到依家仲係成田，日森話預計26號到

漏左講 信和係現金價
eps都要加錢

而家要食骨咁仆街

之前仲讚so0良心

有冇荃灣兄弟個 主機裝

邊度有29xx下 （碌到卡最好

要比卡超版 買黎比人

頭先灣仔188 有最少10間店 賣波set $720－740, 機set $299x
點解呢度講到好搶手，無哂貨

真係啤一聲
第3間so0仲要$898添 不得了

between 本身諗住返$718間so0度買算
諗住有得碌卡 好過信和要俾cash
點知回頭第個阿叔話散買要$775

26囉，等埋你地。。。。。

其中一隻到香港，終於

Amazon JP 26號揮手區
不過我唔急玩

荃灣aeon得番伊貝版

點解唔係比卡超

有冇人知藍田賣幾錢

有冇人知置樂咩價？

屌佢海鮮價嚟 我前幾日問頭2間同我講898
最後果間798 之後嬲嬲地去左好景買

之前無錢無訂到 下個月買係咪會食炒價

周圍都有貨, 點解唔宜家買

想淨係買精靈球
最平見過幾錢?

日版係咪都係繁中???
唔想個封面變左寶可夢

日版用返日文
但日版貴d

鬼羽噴火龍 應玩物定特

唔係咩版都係齊語言

日版轉到中文

我賣 伊貝機 set 2950 行貨有單
比卡超 game + ball 750
@kennethkuma

下個月先出糧

碌卡囉

無整信用卡

旺角多唔多比卡超日版連波?
都係$720-740?